30歲或以上仲係處男圍爐區(1)

我今年已經30歲 除左打丁連女仔隻手都未拖過
但我唔會用飛機杯果D 因為唔敢入果D店
更加唔會叫雞 怕奶野
依家30歲感到性功能開始下降左好多 已經沒20歲果時打飛機打得咁爽
我怕最後連女都沒上過就咁過人生 依家真係好徬徨 真係好想插閪破處呀
有沒巴打好似我咁

31路過,仲有女會望下咁

真係好想上到好似AV女優咁靚既女女黎做第一次

仲係處男 ?

係

唔叫雞，試下玩足仔先囉
起碼有淫腿大波渣下先

16歲叫雞

查實你對多少少d 拜金女
返工 同多d 女強人傾計
或者 留意下個d人生勝利組近況(姐係結婚啊,老婆生b曬b相)
你可能會慢慢體會到我個種超脫既感覺

如果你有心堅持做處/青草男
j痕頂唔順可以北上叫雞
健康d玩下遊戲 運動下分散專注力

查實做處,無女朋友唔係咩特別問題黎

垃撚圾
望下塊鏡自己靚唔靚仔
望下你本存摺有幾錢?

8位數都無好難怪會咁

北上叫雞已經唔係處啦

你咁諗都岩既
做青草男都得既姐,何必迫自己煩呢煩路

咁你有沒試過北上叫雞?

毒撚真系好慘

我

2&b咁令仔都矛女？

由中學班同學組團食雞開始...我至今都無,無論係一班人定單獨一個人都好,真係唔感興趣
尤其係當你睇住有傻閪食到生野,食到條乖乖女飛左佢....

你再諗下d雞畀幾多人用過
你就唔會對呢方面有衝動

推

邊度有

58歲，A7